戴拉斯（大雞樂）算唔算吹撚細晒

條仆街咩位都踢得 勁撚全能
仲要聯賽已經入咗5球

括號入面同前面有咩關係？

大樂蛇=大雞樂

你睇醫生未？

睇咗王姑娘中醫義診

樓豬點睇新Lord賓同A0

樓主有能病毒